{
  "topic": {
    "id": 18351,
    "title": "TD x Strava Atividades",
    "fancy_title": "TD x Strava Atividades",
    "slug": "td-x-strava-atividades",
    "posts_count": 1,
    "reply_count": 0,
    "highest_post_number": 1,
    "image_url": "https://forums.trainerday.com/uploads/default/original/2X/5/57c385e150f799e2e6dc1ed59fb51ac954720721.png",
    "created_at": "2023-05-30T15:01:52.093Z",
    "last_posted_at": "2023-05-30T15:01:52.231Z",
    "bumped": true,
    "bumped_at": "2023-05-30T15:01:52.231Z",
    "archetype": "regular",
    "unseen": false,
    "pinned": false,
    "unpinned": null,
    "visible": true,
    "closed": false,
    "archived": false,
    "bookmarked": null,
    "liked": null,
    "tags_descriptions": {},
    "views": 322,
    "like_count": 0,
    "has_summary": false,
    "last_poster_username": "Ekermann",
    "category_id": 1,
    "pinned_globally": false,
    "featured_link": null,
    "can_vote": false,
    "posters": [
      {
        "extras": "latest single",
        "description": "Original Poster, Most Recent Poster",
        "user_id": 491,
        "primary_group_id": null,
        "flair_group_id": null
      }
    ]
  },
  "posts": [
    {
      "id": 26765,
      "name": "Marcelo",
      "username": "Ekermann",
      "avatar_template": "/user_avatar/forums.trainerday.com/ekermann/{size}/9804_2.png",
      "created_at": "2023-05-30T15:01:52.231Z",
      "cooked": "<p>Bom dia Alex ! N\u00e3o sei se est\u00e1 em testes\u2026 mas notei que atividades que realizo outdoor via Garmin (Strava) est\u00e3o sendo carregadas no TD. (Veja na imagem o dia 20/05)<br>\n<div class=\"lightbox-wrapper\"><a class=\"lightbox\" href=\"https://forums.trainerday.com/uploads/default/original/2X/5/57c385e150f799e2e6dc1ed59fb51ac954720721.png\" data-download-href=\"https://forums.trainerday.com/uploads/default/57c385e150f799e2e6dc1ed59fb51ac954720721\" title=\"image\"><img src=\"https://forums.trainerday.com/uploads/default/optimized/2X/5/57c385e150f799e2e6dc1ed59fb51ac954720721_2_606x500.png\" alt=\"image\" data-base62-sha1=\"cworEgtsLDA9a0znqBmi7q2MQ93\" width=\"606\" height=\"500\" srcset=\"https://forums.trainerday.com/uploads/default/optimized/2X/5/57c385e150f799e2e6dc1ed59fb51ac954720721_2_606x500.png, https://forums.trainerday.com/uploads/default/original/2X/5/57c385e150f799e2e6dc1ed59fb51ac954720721.png 1.5x, https://forums.trainerday.com/uploads/default/original/2X/5/57c385e150f799e2e6dc1ed59fb51ac954720721.png 2x\" data-small-upload=\"https://forums.trainerday.com/uploads/default/optimized/2X/5/57c385e150f799e2e6dc1ed59fb51ac954720721_2_10x10.png\"><div class=\"meta\"><svg class=\"fa d-icon d-icon-far-image svg-icon\" aria-hidden=\"true\"><use xlink:href=\"#far-image\"></use></svg><span class=\"filename\">image</span><span class=\"informations\">763\u00d7629 66.4 KB</span><svg class=\"fa d-icon d-icon-discourse-expand svg-icon\" aria-hidden=\"true\"><use xlink:href=\"#discourse-expand\"></use></svg></div></a></div></p>\n<p>Estranho que no dia 27/05 realizei um treino outdoor e esse n\u00e3o foi para o TD.<br>\nExiste alguma configura\u00e7\u00e3o pra ajustar isso? N\u00e3o alterei nada nesse \u00faltimo m\u00eas.</p>\n<p>Desde j\u00e1  agrade\u00e7o o retorno !</p>",
      "post_number": 1,
      "post_type": 1,
      "updated_at": "2023-05-30T15:02:24.601Z",
      "reply_count": 0,
      "reply_to_post_number": null,
      "quote_count": 0,
      "incoming_link_count": 1,
      "reads": 13,
      "readers_count": 12,
      "score": 7.6,
      "yours": false,
      "topic_id": 18351,
      "topic_slug": "td-x-strava-atividades",
      "display_username": "Marcelo",
      "primary_group_name": null,
      "flair_name": null,
      "flair_url": null,
      "flair_bg_color": null,
      "flair_color": null,
      "flair_group_id": null,
      "version": 1,
      "can_edit": false,
      "can_delete": false,
      "can_recover": false,
      "can_see_hidden_post": false,
      "can_wiki": false,
      "link_counts": [
        {
          "url": "https://forums.trainerday.com/uploads/default/original/2X/5/57c385e150f799e2e6dc1ed59fb51ac954720721.png",
          "internal": true,
          "reflection": false,
          "clicks": 0
        }
      ],
      "read": true,
      "user_title": "",
      "bookmarked": false,
      "actions_summary": [],
      "moderator": false,
      "admin": false,
      "staff": false,
      "user_id": 491,
      "hidden": false,
      "trust_level": 1,
      "deleted_at": null,
      "user_deleted": false,
      "edit_reason": null,
      "can_view_edit_history": true,
      "wiki": false,
      "can_vote": false
    }
  ],
  "downloaded_at": "2025-06-27T07:28:28.656279"
}